唔對路 點解d狗一d行動都無

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

放緊假

排咗太多狗今日放假

屯門有

以為28 29 1號打完冇人會再出黎放撚曬假咪冇狗囉

佢地應該可能都開始累。始終唔夠手足咁後生有用不盡既體力